意大利淪陷！ 意大利一天增加1６宗武漢肺炎個案

當中５人是醫護人員 ６人情況嚴重

冇計 世界各地都有支那人

一帶一路

停左直航都搞到咁

世衛仲有咩好講

有冇睇最新果集杜汶澤呀
停咗直航仲可以中東轉機

意識低
唔停真係仆街

封關都奶兜

嚴重?

停直航 但可以轉機

下一波黎料

中國都仲係做好好
只係個病毒唔識趣

應該中東傳過去，e朗爆到痴線

比轉機同神根區入，跟本中出

武統全世界

呢個世界度度都係支那人

之前仲叫其他國家唔好對中國實施旅行，質易限制
依家仆街喇周圍都奶晒野

仆街我3月中去威尼斯
仲去唔去得成

突然咁多地方都爆

中國終於可以有樣野輸出全世界
仲要經習囝既一帶一路傳出去
2020年d廢老窮撚死晒正式踏入全面小康
中國製造（口罩）2025提早左5年達成，全國剩係整口罩
真係感動到哭能左成晚

bioharzard 咁

睇完覺得意大利好撚垃圾

係啲去完支那既意大利人傳返黎
睇下新聞得唔得

全球將出現排中潮

所有鬼佬同日本人一樣，覺得自己一定冇事

有險可守，唔怕

14 infected in Lombardy
2 in Veneto
Workplaces and schools in 10 Lombard municipalities closed.
Quarantine for 200 in Piacenza and Milan

無危機意識 唔會戴口罩

WHO: 最衰意大利搞到武漢肺炎全球爆發

馬可波羅速遞過去？

Jacomax~!!

武漢米蘭收皮未

鄰國(化學)武(器)統(一)天下

除左恭喜外都唔知講咩好

全球排華未？

一日新增幾多單先算爆發緊？
香港日日多三四單藍絲中招 好失望

睇完好想食

散播病毒再整口罩工廠
好大盤棋

個芝士蘋果pizza好似好正

封關前入境散毒, 超長潛伏期增加散播範圍

根本轉機都唔洗
申根區冇得封關，鍾意既飛德國、瑞士、法國都可以輕鬆入意大利

果班同藍屍既衛生程度同危機意識一樣
真係中招唔使可憐

沒事兒 沒事兒
中國做得好好

CHO可以收皮未

仲有人敢去支那咁都抵中

就算做到美國咁封，大家係果邊都要小心
因為加拿大無封，支那人都係可以由加拿大搵路入美國

將黃種人往死裡打

啱啱睇完杜文澤個意大利佬

一般鬼既衛生常識差過我地大城市人好撚多
死都唔會戴口罩, 經常用手食野又唔駛手, 重會周圍痾尿

條友都一個月前去 返黎同個朋友食飯 個朋友就中左 傳染埋個老婆 個老婆仲大緊肚

但條友仲係陰性

其實外國人好易中
打招呼都攬頭攬頸

全球抵制支那
滅共指日可待

申根區
根本無得擋
除非意大利連跨國鐵路都停

三月尾搭Emirates經dxb去瑞士
咁近意大利會唔會有事

商機無限之。醫護集體大移民

諗諗下
又的確意大利出名多藍絲
反而其他歐洲人都算正常

咁會唔會條友其實係冇中招

fashion week無人會帶口罩

屌班支那人愛國愛黨就咪撚去美國啦 垃圾

我都唔知 但新聞咁講 我都覺好奇怪

我已經唔想知佢仲有咩講

Confermati due casi di coronavirus in Veneto. Il totale sale a 19. L'Italia è il Paese europeo con più contagiati.

升到19宗
已經喺全歐洲第1

最新YellopenRice個意大利佬先笑鳩意大利政府on99

仲有啲on9以為係flu

全球排華開始

winnie the flu

金莎

上一個當係flu既國家已經7百幾個

當日支持，回力鏢

巴黎gare de leon啲尿味臭到一生難忘

快啲全世界排華
快啲

仲唔多謝早宗？

咁條奇怪友去過支那但兩夫婦就冇去過right?

邊度有廁所係要收錢 俾錢屙尿都正一戇鳩
利:住咁耐屙咁耐 冇俾過錢屙尿

邊個

日本

無錯 條奇怪友係支那做生意 係支那留左一年 一月尾就返到意大利同中招個男人聚餐

伊朗同支那咁friend 咁撚多中國人去伊朗旅遊梗係爆到七彩喇

一帶一路國家中招

完咗個疫症都唔敢離開亞洲 去到歐美會唔會比人打撚死/搶野

謝謝UST南亞仔巴

呢個國呢次真係令我地feel so sad

鬼佬真係好污糟
10鬼佬,6個柯尿唔洗手,
問佢地點解唔洗,話無滴到
夜晚又雜交
可能我自己有潔PIG但係外國住果4年覺得佢地好突核
係港女同連登仔先咁崇洋

意大利好奶共架

訓教唔換衫 著鞋訓教...我頂唔順

但奇怪係外國recovered比率高好多
唔通真係專for 亞洲人整嘅virus

Qatar 好似有機去德黑蘭

一星期洗一次頭
出完街直振上床訓,起身先沖涼換衫
衰過狗

有假陰性 台灣係要double check兩次negatives 先當醫好 其他地方唔知

我成日都返工前沖一沖涼
醒神好多

同喱騷最新個集YellopenRice 個意大利人講既一樣，兩個政府都on9

新加坡泰國唔通唔屬於亞洲？

O cara mia, addio!

中國領導全球抗疫工作，已經出現拐點，全球其他國家可以以佢為榜樣

可以唔駛搭中東航空公司，不過QATAR已經停哂去支那既航班，但唔排除佢地仲可以經香港搭飛機去中東再轉機去歐洲

我都無比過 最多返酒店痾

屙一下尿就要0.5 我住咗咁耐都冇俾個錢屙過

世界付出性命

但係泰國無事嘅?

EK仲有冇機飛支那？

中國得10萬單 做得好好

日韓幾百單 社區爆發
醫療體系崩潰 輸出病毒到歐洲

免疫但可傳染

呢層就唔知啦，我搭開QATAR所以剩係知QATAR

愛國是工作

謝謝巴

咁如果由奇怪友證明即使顯示陰性但其實隱性心臟病繼續努力傳人呢個病毒真係好痴線

邊有700咁多？

請自cut 心臟病呢三個字佢自己彈咗出嚟

隻船

明明話唔計入去

我開始信班儂講香港感染數係X 10

仲有個潛伏期 不過話意大利衛生部都仲查緊

who應該會咁奶共:

即係唔關中國事 大家唔好標籤,歧視中國
係其他國家防控失敗 比病人出走去左意大利傳染當地人
日韓坡應該好好向中國學習

Qatar價錢俾因航直飛平
服務質素又好

病好所以呈陰性?
會唔會驗埋血睇下有無抗體?

5個醫護，即係老早已經 miss 左D case 。

直接唔比去過中國嘅支那人入境就得啦

意大利封咗都咁撚大鍋

牙朗

德國highway service station都係，0.7EUR

不嬲都屙路邊

rap

我住左一年 見過無數白人 黑人 中東人週圍屙
但係自己都仲未突破到個心理關口

係，因航又貴又奶共空姐又閪，QATAR價位算中等，SERVICE價錢甚至講緊飛機餐等等好過咩漢莎同因航，有時你唔係旺季ＢＯＯＫ機票既話可以平絕好多航空公司，係轉機個下難頂。

奶共EK仲飛緊北京

金仔就最撚精一早鎖國
有人偷運染病都即刻啪左佢

佢第一個封中國關,
意大利係無辜架

聽講意大利最反新移民

唔好講到QR唔奶共咁
佢停航原因係因為美國新加坡等國封左關，唔比去過支國crew飛

大家要向中國學習

靚女都周圍痾 ？

好波
死多啲

班垃圾終於肯去武漢

我有個fd響歐洲流浪左好多年, 點名西班牙同意大利人最撚仆街, 難以置信, 我地覺得好果D白鬼都係來自新教國家
羅馬天主教國家=支那
新教國家=日韓港台新

太監禿頭盅：疫情受控

唔一定全部地方強制俾錢
好多地方你直行直過佢都唔會話你冇俾錢

只係高速公路,火車站 總之係用machine 嘅就一定要俾錢
有個人企喺度嗰啲 好多時都唔係一定要俾錢

連登仔又話白人身體好過東亞病夫有免疫

你驚中東好過

好多鬼佬覺得係flu
覺得好正常
覺得我地overreacted

然後財睇下日本

今鋪真係全球俾支共玩死

伊朗上個星期係
中兩個 死兩個 100%死亡率

Iran's health ministry says 'it is possible' coronavirus exists in all Iranian cities

Ching識貨

厲害了我的支

太過大安旨意

鬼佬仲要無套直接中出

多謝譚德塞

意大利好慘，免費醫療所以俾支那人搞

咁正

依家仲去旅行，你同新年上湖北果班仆街有咩分別?

冇border既
歐盟要一齊做先work

伊朗又窮又玩封鎖消息

有分別，我系英國飛

12月已經book定啦

咁早放假？

復活節

疫情受控

沒事兒

鬼佬戒心低，以為無咩野，大陸搞得掂。公司有條鬼佬日日唔戴口罩周圍行，周圍講電話，呢隻病毒係專攻蠢人

躺著也中箭

咁係網上post 出嚟啲鬼佬通常都靚仔 見得人又企理

人民幣真香

一帶一路到好似生蛇咁爆過去

中國政府控制疫情表現出色 各國應該向中國學習

屌係 成日個頭亂到好似10日冇洗咁 涼到真係唔知有冇沖
咳同打乞嗤唔掩口呢啲就唔使講啦

火車照樣直入意粉國

好可怕

意假會唔會腰斬

著鞋瞓覺自己都唔舒服啦

乜你確定支那宜家整既罩夠支那自己用
or 搶晒D外國製口罩但就掟D連支那人自己都抵制既罩畀人

非美國人不得入境喎
見係支那護照仲俾佢入咩

睇黎只有滅共先係解決方法

老老實實支共宜家個劇本就係咁寫

無乜辜
唔好唔記得意粉係第一個畀green light支共公安響佢境內拉支那人(其實支共想拉乜人屈佢做支那人就得)既歐洲國家

一日由3宗變19 宗咁奇怪

支那送大禮

仲會屌9人帶口罩，識人封exchange,佢上堂隔離兩條仆街係咁咳，佢帶口罩，個lecturers 叫佢除返落黎

The Chinese government is doing so well in controlling the spread of coronavirus blablabla...

意大利大撚把瘟州黑工喺嗰邊
專做 "made in Italy" 嘅時裝

佢哋先似曱甴，周圍鼠

EK ET 仲有細嘅中東carrier

伊朗唯一fd子

因住遭到仇視。去到都未必好事

全球排亞
亞洲入面就排華

過1年可能好啲嘅。
唯有去日韓台，星馬泰

不過真係盟友嘅得台韓

唔少白人都仲係抱住「Asian is virus」嘅種族歧視，所以唔戴口罩，遲早累死自己

轉機難頂係個機場差？其實中東轉機，香港去歐洲啱啱好中間點，時間上幾舒服喎

Qatar機場我覺得ok
係轉機時等得耐難頂姐
佢機場個冷氣好撚凍

只係禁直航根本係on9

二月頭已食，覺得好正，記得佢有得一半一半咁叫，咁就唔使食死一隻味

支那人=人類毒病
人類毒病身上又帶有武漢病毒

唔好搞人啦:(

搵次試下qatar。搭過emirates同Turkish, dxb機場正啲，istanbul就有啲污糟又多人。
但係istanbul可以轉機期間出去玩

YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

武統全球

排華

中國做得好，可控可防

係你地其他國家廢

中國又贏

見tg話最初果單係見支那朋友中既，所以意大利呢幾日都有華人被攻擊

仆街以後意大利實好歧視亞洲面孔

力架：唔關支那事，呢隻叫意大利肺炎

咁又點，明知山有虎偏向虎山行
你覺得接受到肺炎風險咪繼續周圍去~

神根區都冇border control, 佢封哂機場都冇用

天下布武

義大利好多大陸人做製衣 有啲成個town十幾萬人 大陸成條村同鄉帶同過去打工 又有黑手黨保護

好多美其名made in Italy嘅野都係佢地做

個個地方都爆，中國仲想2月29全省新增變0？有人信咩？

咁即係有冇靚女周圍all?

冇見過

捷克奧地利都係德國

一帶一路丫拿

唔太關個機場事，只係我一向唔鍾意轉機，但如果你要我講佢個機場既話我會話佢個機場都幾少野食下

升到33宗高過台灣
多一單死亡

一日內多左16宗武漢肺炎 好恐怖

有時轉機貪可以郁動下
既然機場無伏, 下次試下飛嗰邊轉.

多哈機場有一個靜音訓教室
不過真係唔多野食選擇
另外多哈機場好似係世界頭十好

我4月頭😫

轉機唔敢瞓着

有分別架（如果意大尼未出事）
二月咪又係大把人繼續飛日韓

新增33宗個案 1例死亡
總數達到54 2死亡

其實意大利源頭係邊到
同埋集中係邊幾個地方

倫巴第區

又多兩單
今次到piemonte(都靈個大區)奶嘢
唔封邊境嘅話法國 瑞士 斯洛文尼亞都有機奶野

叫唔好歧視中國果班垃圾係人類公敵

神根區點封到, BUILD THE WALL都冇咁快啦

封條鐵咩人員流動咁頻繁

呢獲真係睇意粉同歐盟點拆
意粉大獲在醫療差 窮 而家又社區爆發
架郵輪d意粉仲要啱啱番番意大利
意大利真係大撚獲

Suspected 'patient zero' of Italy who returned from China, and had dinner with a friend has never had the virus. It's now unknown how the outbreak began.
-Vice minister of public health, Pierpaolo Sileri

79單，過咗香港

117

唔計鑽石公主嘅話就黎過日本

意爆

呢啲案件同中國或武漢無關

笑鳩亞洲人戴口罩同overreact，而家自己瀨嘢
今次呢隻武漢肺炎真係回力鏢之王
黑警咒醫護中肺炎，跟著自己中先

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+㩒鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (2.1)

三張相瞬間解釋 意大利疫情點解超越香港

人民幣咁易賺咩